健吾條撚屌又話連登同出面係兩個世界呀

係呀係呀 第一日先知? 但點都唔撚係你個一千幾百死忠抽水撚課金比你飲飲食食既on9 fans 先係所謂既出面世界呀

連豬成個香港都見到

你健吾邊撚個識呀

日本人識周庭都唔撚識你啦日本達人

何需動氣 專注其他嘢先喇手足
係到開post幫佢加人氣加view你話幾冇謂
冇人理佢就自然dup㗎喇
你越嬲越在意佢仲開心

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: